[問題]Logitech G29的Shifter變速器

我早幾日在2000FUN買咗個Logitech G29 的 Shifter變速器
。

我就搵咗兩隻GAME試，Project Cars & Assetto Corsa，發現個變速器轉上去5波/6波個陣，變咗做3波/4波，咁1,2,3,4波本身無問題的。我有安裝到Logitech既驅動程式(唔太關事)，係GAME既Setting到發現。我覺得應該係個變速器問題.. 如果真係，又要拎出去換真係好麻煩

唔知有無人好似我咁既情況? 如果有請協助一下小弟

推.. 有冇人有同樣情況？

留名學嘢